We lieten hem bestirring zelf te voeden de hanen en kippen alsmede kuikens daarvan en we gingen naar onze stempel in het Arbor; waar Wemmick vertelde me, als hij rookte een pijp, die hij had genomen hem vele jaren om het pand tot zijn huidige pitch van perfectie.
